一幅Pepe +護士姐姐勝過百幅文宣

幅相係reddit等全部都成為焦點

不如就用呢啲宣傳

靚女真係大撚晒

咪就係
用多呢啲宣傳仲好

其實你去都會成為國際焦點

靚女大哂

之前有人send過delete咗啦

靚女真係大晒

我驚引發第三次世界大戰

push

得隻眼都睇出係靚女

全世界都鍾意靚女 特別係啲由心靚出黎

俾佢隻手握一握小弟 , 一定即..

D手指又幼又長，樣衰極都有限公司
九成靚女黎

不嬲都係

不過有效果就得

求推求推! 超簡單 全民集氣方法 一定要谷到 全香港支持運動嘅人都識做

全民係屋企都可以示威:
Noise-Making 定時敲鑊抗爭法

有其他相未呀

啲字寫得幾靚

自己友嚟架，保護返人哋私隱，收埋碌鳩好無

個姐姐咁靚女 係人都j啦

唯有J呢幅文宣

想像
現實?

pepe呢

事實如此

咁你想見到佢定蔣麗芸呀？

蔣麗芸梁美芬嗰啲齋睇隻眼都知咩事啦係咪先

佢真係好靚

轉英文CAPTION

推

如果係catgirl你地態度照舊？？
虛偽

心地靚

仲要佢個眼神楚楚可憐咁
完美表達到晒香港人受政治壓逼既慘況

係唔係俾人當係當事人

816 818

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

on少陣9

黃翠如

文宣真係要搵靚女

淨係見到佢一隻眼，但都覺得好撚靚

人靚心靚，真係好撚正

唔好放錯焦點

狗公小陣 thx

女神級別

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

有無無口罩的相

有冇Reddit link

假聯署
同身邊嘅人講「唔好簽」

發現【假】五大訴求聯署
好多人冇睇內文中伏
內文話要政府做出五大訴求，然而五大訴求係要求政府嚴正執法鎮壓運動！

文宣組唔該幫手宣揚呢個聯署係假嘅（內文係支持政府鎮壓）

對家仲諗住登報紙聲稱好多人支持，已經有幾萬人簽咗！
另外中共開始用三毛四方八面入侵，話示威者暴力同滿口謊言，文宣一定要大大力咁還擊！否則後果不堪設想！

記住
唔好簽！
唔好簽！
唔好簽！

但係要同人講
個聯署係假嘅！

P牌仔開唔到post，求各位巴打幫幫手！

你on9?

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

推到好勁嗰張相有埋隻PEPE

真呀 同埋呢啲如果俾對家知道左 可能會騷擾佢

心哋靚更欣賞

但唔會

其實醫護界係好多靚女

又靚女心地又善良

catgirl一早connect左
人地行到好前

幫手開Post

點啊你

真係好靚

遮曬樣剩係睇到眼都知靚

啲字同個人一樣咁靚

google張圖
彈出黎都係韓文網頁
韓國已率先攻陷

正撚到

麻煩你幫手開個新Post

Catgirl connect 左啦

send外國網，標語轉英文好d

靚女加成

好正呀！

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

格住口罩+黐住一隻眼
都覺得佢靚女女

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
記者請日日問

612 721 805 811

816
818

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第26日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

文宣專搵靚女加標語圖

點解可以靚到咁

如果有日阿ken唔要Cat girl 我黎埋單

向師兄致敬

多謝你，呢d唔係個個做到
辛苦了

你係咪on9架

thx, 估唔到真係咁正

如果catgirl衝到好前食催淚彈，我照樣叫佢做女神

係catgirl點會有人影 唔會有相

catgirl正野黎
有日發夢見到佢係前線帶住個口罩,但一眼就認得出佢係catgirl BB

駁唔到

唔好意思各位準大英帝國公民，借少少位

香港人居英權不遠爾 ！

女神

CG係真·連登女神

喂你唔好咁樣
人地善良一顆心

自從傳出中共要收林奠皮之後
我就覺得佢依兩句有骨 係講畀北京聽

我拳頭硬哂

Ann姐

一個靚女企出黎好過十個醜女

由心靚出黎

實係全世界都識中文啦

讚兩句咪算
上面嗰班起手足底喺到求ig做乜尻
要打丁自己睇av打啦屌

[member]

相由心生
我信佢係靚女

得到支持 先要喚醒外國人條撚

有d fiona feel

[民意哂冷] 香港要人 818全城發聲

呢個都好正

你以為我入黎為左睇靚女呀
隻pepe去左邊

同一個人黎

靚仔靚女下次企前d喇

以後D文宣搵港女拎住算啦

留哂底架喇
你走唔甩

但佢真係好靚
我係絲都心動咗
人美心善仲做護士咁叻女

屌你咩，呢啲時候唔好玩呢啲啦

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」勇武和理 唔係角色 而係技能適時轉技切勿自我二元對立光復香港，時代革命Liberate Hong Kong, the Revolution of Our Times.五大訴求，缺一不可

但係pepe喺外國嘅意思...

原來咁多連登仔冇睇世界第一嘅火影

SOR 見唔同牌 以為唔同人
姐姐好靚女 好想比佢打針

發現【假】五大訴求聯署！記住，唔好簽！唔好簽！唔好簽！

求你老母咩

好掛住以前d無營養po同垃圾1q題

整文宣！！！！！

[緊急分析]法！不！責！眾！

尼位妹妹可能已經

睇真d張相同你隻腦魔好撚似樣

呢張相真係好撚屈機

真係有天使

人靚又善良，屈晒機

叔叔不行鳥

都ok嘅
尋日reddit都有人明人地可以自己比meaning pepe

好想比佢瘋狂插尿喉

呢個眼神

就算除咗口罩係爛嘴爛面都唔割！

你d五毛政權機器係唔會明白乜野叫內在美架喇

正如唔明乜野叫良知同正義感，因為你地冇嘛

Catgirl一早connect左啦

比起catgirl，你地仲醜陋啦

On9仔

屌真心有d感動
唉以前成日歧視肥婆

扯咗

不如下次前面請港女絲打一排
做招降

利申:立即藍變黃

不割蓆, 屌你

gay test fail

612721811

就係大撚哂

護士姐姐人美心善

Dllm

講真，真係好靚
btw，好唔捨得個女仔咁慘

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

林泳淘?

J die

人地出來 示威靜坐 就保護下個女仔私癮pls, 大家唔好咁狗公,咁樣好似好騷擾人

自從有咗呢幅相呢幾日都瞓唔着

雖然係靚女，但係一諗起隻眼就傷心。

612 721 811

當仁不讓

sad but...

okok!

仲應該仲係處

有人開左啦！

唔同樣

痴眼啲紗布唔同㗎

老閪都撐

講親「受夠了」都係藍

說好的Pepe青蛙呢?

識貨

下，黃樂樂來架咩？

link? 幫手推

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

靚到見到都有d自卑

本人係呢位女護士既好朋友
其實大家甘樣起佢ig 起佢底
佢呢家好唔開心
希望大家放過佢
專心返個運動

以後唔好再出post騷擾佢
佢又唔係公眾人物
佢想有返自己既正常生活
希望大家高舉貴手

如果係佢，我只會覺佢係博上位

人靚心更靚

把口咁賤 你同黑警無分別 有機會你都會抽水

應該踢爆埋你個袋

叫樓上個Ｄ變態佬收手

個個都影佢

推到有呢一日

點會係之前做空姐架喎

和解

Cat girl係好女仔

咁佢係咪真係好靚
班連登仔餓到 見得一隻眼都狼到咁

之前 有個 渣住隻 青蛙 果個 仲靚啵
佢隻眼仲有d淚水 好似想喊

保護自己友

轉左行做助護好耐

唉大力推 唔好咁對好人

轉左牙醫助護啦，好似係

。。。負皮不解釋

不過都係P牌! 難推高

【急！文宣請入嚟！】中共開始做嘢，出假聯署，叫大家唔好簽！

終於有pepe

我個惻隱之心 突然射哂出黎

Sor

屌你老母
你去屌林鄭啦

Pepe好正呀

好靚 天使

靚爆鏡護士妹妹有無男朋友架？

佢有d似judy mix 龔嘉欣feel

有啦 正是小弟

靚女姐姐

屌咪撚掛住J啦，全部同我upvote reddit有關香港嘅post

屌連登係咁㗎啦 P牌仔唔識嘢唔好衝出嚟柒

Sorry
我代班痴線佬講聲對唔住

你地班人癲少陣啦，尊重下人地好唔好？

推

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

幻想下你屌緊林鄭，推緊車，大大力扯住佢d頭髮，係耳邊問佢：「係咪好爽？肯撤回未呀？」
佢嬌喘一聲，答你：「已⋯已經壽終正寢左喇」
你大大力打佢屁股：「講撤回呀！唔講屌死你條臭西！」
林鄭眯眼望住你，細細聲答：「我撤回喇，唔好咁惡啦⋯」
你聽完滿足地深深地中出左佢。

睇留言就知
六月前嘅連登返嚟啦

Push

公海有冇post？

得4分1都知靚唔靚？
不過有內在美

吓
同一人黎………………

我柒撚左添

好靚呀你 個眼神都好正

唔好唔開心
凡夫俗子未見過咁靚既護士

各位收返碌9先

TG?

等一切完結
即刻回歸原性

正常既連登仔反應黎

連登

777仲叫傷了眼的醫護姐姐報案
順便可拉埋佢！

仲有， 在武器威力不對等的情況下使用大殺傷力武器， 旨在最短時間不惜代價底下清理場地。

除非護士手頭持殺傷武器瞄準狗而狗自衛還可作解釋， 否則超近距離瞄頭射彈等同謀殺！ （也有可能射頭時縮唔切而射傷了眼）。

成班醫護躲在巴士廣告牌後而且穿著不同顏色既衫， 目的係去運用自己的專長，盡自己的職責去救人， 狗仍然死咬不放瞄準開槍去射頭。

因為根據簡單數學或物理公式，即可計算到子彈射出到頭/眼睛的是極短的時間。根本上是閃避不到的！
其實根本是 headshot! Headshot 就是headshot!

整個過程根本是： 射殺! 獵殺！ 謀殺！

謀殺！

無恥！ 無恥無極限！！

子曰：「為政以德，譬如北辰，居其所而眾星拱之。」
依家做法則是傷天害理， 把自己的子民包括學生推落萬丈深淵。 難怪全港市民「眾星拱之」；「眾生找其所」而「圍插之」！

天堂已經不會再留位給她及他們。 昨天7月節地獄十八層紅紅烈火的大門已為她及他們開了並預留了7x777個位置準備吞噬她及他們！

第三次厹世界大戰

老實說
大把朋友靚過佢
所以佢自己都唔明點解會搞成甘
加上佢本身身高唔高
所以唔係model甘既質素
請大家不要吹捧了
謝謝

有，不過都係P牌推唔高

link?

【急！文宣請入嚟！】中共開始做嘢，出假聯署，叫大家唔好簽！

甘樣 佢下次真係唔敢走到甘前
佢當日企第一行係幫手舉宣傳單張
無打算要出位😓

唔係黃樂樂。根本兩個人

靚女真係得隻眼都令人覺得靚
有良知，唔會貪圖安逸對社會現況不聞不問

正到呢

謝謝，希望過左今日。大家放過佢
唔好再覆/推 呢啲post

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

黃樂樂 我就唔知乜職業
我個frd就一直係護士

發自內心的美

佢呢一刻唔想大家再理佢
佢真係唔開心到好緊要
大家唔好再甘樣

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

呢d淫蟲一定要割

如果你係佢 又點樣覺得佢博上位？？

講咁耐有ig 未

Reddit咪係鬼佬連登囉，梗係多A09啦

護士姐姐人靚心更靚

收手啦。夠喇

Dllm 收皮啦

各位入黎課金請國師入茶

要屌既除褲屌林病！

是撚黃樂樂呀？

啲手指都好靚

收皮 收番條J啦 大事大非

我個frd 真係del左ig
所以大家唔洗塭了
佢唔想比大家起佢底既地步係乜都del曬
放過佢 專心運動

真係辛苦灑 我代佢地道歉

受小妹一拜

打j搵第二樣啦 又唔係冇av

我cap返圖比我frd睇
見倒大家肯放過佢 佢開心返好多
多謝各位

好正

喂，靚到離晒譜

呢排唔準打J

原來鬼佬都識分亞洲人
以為佢地鍾意model個啲蒙豬眼

認真如果你係我朋友點會開心！
放過佢 專心運動！！

推俾, 文宣組做材料

相由心生
心地好自然靚

宣傳可以但禮貌上要問盡人得唔得先

唔好再推

Pish

停一停諗一諗

我朋友唔係唔幫手
但已經影響佢既生活
心情亦好差
唔好再甘樣迫害佢

護士姐姐啲手指好靚

佢嗰種靚係由個心靚出嚟
靚到頭頂有光環

右邊果個手足先係真真正正感動到我流眼淚，果日係沙田見到佢寫D 字，內心好激動。

有D Hannah feel, 係咪我撚多左

真係好靚, 仲楚楚可憐咁

右邊正好多！

OK.. 我訓先啦

不了等陣人地又冇左份工

我會話佢知呢啲正面既支持。唔係果啲對佢有非份之想既言論。大家請對自己友留下手

好人一生平安

想喊埋一份

可唔可以影埋pepe

你話佢係韓星我都信了

拜托唔好起人底啦
去左d 藍絲到又搞到佢雞毛鴨血

有無人將佢手上標語
翻譯成不同文字share出去
醫護+靚女+對良知的堅持 =肯定打動全世界人心

完post啦你班百佳 保護佢免被對家起底

Catgirl上次地鐵屌人影義士嗰陣已經好多人connect返
唔好當個個好似你咁垃圾

好靚女呀

呢個係咪樓主果個 媽好亂

對佢講加油！叫佢放心，之前有個post既相report咗，admin 已del咗！我都係呢行，大家要努力聚焦返個運動

佢唔係靚唔靚既問題，係隻識講野

del post

如果影響到佢 就唔好做喇

係呀兩個同一個人

Sorry 冇追post, 知道知道

美女
但請集中議題
唔好搞到普通人

快啲同佢講加油
白衣天使

雖然依家講唔係太好 佢對眼真係超靚超靚超靚超靚超靚超靚超靚超靚

有病就死撚番老母個閪到啦 見到你打埋啲憨鳩野獻世 好難唔令人同情你

由內靚到外

遮左3/5樣都睇得出佢靚女

大家唔好再j我未婚妻ok?

條女個眼神楚楚可憐咁有加成

靚唔靚女唔關我事亦睇唔到

瘋狂比佢打針

珍惜

同一個黎架咩？ 唔同眼罩架wo

有閪 大晒
靚+有閪 大撚晒

P牌仔唔識規矩

唔通孿生？

正常反應

仲要月入3XK

多謝巴打

仆街邊個係佢條仔
上世燒左唔知幾多支血

香

咪推啦，好唔好？

鐘意左

師兄一定食女無數

明明兩個唔同既人 你眼有事？

兩個都咁靚

唔好再意淫我條女thanks

其實有啲似雞排妹

唔好意思 靚女真係大晒

巴打 有冇果張相
渣 青蛙果個 女護士
等我J下

我女朋友已經唔開心，唔好再推post了

大家唔好再講我女朋友啦講返正經野

頭POST張相係Reddit邊度架? 有冇施主開心share條link?

好靚女 推

下面俗不可耐

畀人睇蝕晒了

係咪撚講catgirl壞話

唔好玩拉

得隻眼就話靚女你班人真係谷精上腦

保護義士！

兩個人嚟，痴眼塊紗布唔同㗎

你哋唔好搞我女朋友

真係就咁睇隻眼都覺得佢靚

剩係睇到單眼都知佢靚

沒係現場, 每次只看眼神及字就很感動

嘩仆街兩個都咁撚靚

似同一個人喎

4chan 班鹹濕仔仲鹹濕過連登仔

同一個人。但唔好再推，我frd唔想大家留意佢

咪係...
班淫佬

讚自己 可恥

支持

靚女真係好著數

真係

唔係呢個 識佢

想識護士做女朋友

Pure

好正啲手指

好過想像都冇丫

Push.

成個有村架純咁

pepe護士姐姐 要求我幫手代post佢既心聲

內容如下-)

我有睇左好多你地既cm
好多謝有人欣賞自己
無人被讚係唔會開心既
我亦睇到中傷我既留言令我介意
自問唔係高調嘅人
所以我唔太想被人關注太多
我只係今次運動其中一個小人物
有太多付出更多既人比我更值得大家支持同關心
希望大家繼續堅守信念
齊上齊落 唔好懷疑
我仲想行出黎 去前線 做FA救人
到有朝一日喺煲底除低gear相擁
到時再睇下我真面目交換下ig
現階段先專心運動
同埋幻想總是美好的
我唔覺得自己樣衰 只係細細粒
不過聽到有人話除左口罩會令人失望我會好hurt(玻璃心冇錯)
所以唔好過份吹捧
亦唔好去搵我啦
留低我喺你心中美好既幻想仲好啦 完post啦
Ps, single haha XD 他日運動完結，我冇畀人射爆左頭咪認識下囉
謝謝大家嘅錯愛
同埋 唔介意張相出文宣

心善又靚

似林明貞個type

Ig
Single
相擁

Btw 多謝你

最後果句我都估佢唔倒。

唔介意呀，文宣組！！

nice job

冇錯 右邊睇到眼濕濕

好靚

I G

我錯重點.......姐姐靚到爆........

未亡人

好想扑

721 811

港幣提款服務暫停

可以遮左塊面75%都咁撚靚
cls

港女反攻韓國

相由心生

我都覺！

當大家仲向到嘈緊逃犯條例時，林鄭已經修改緊中文科課程，唔洗聽同講廣東話了。

16/9諮詢期就過啦，之後拿拿聲上立法會一讀二讀三讀搞點。

#廣東話係我母語

16/9終止諮詢的是：

靚女

Flighting pepe whatsapp stickers邊到dl

露一隻眼就知係靚女
隻眼真係好重要

DLLM

pepe呢!!!!!!!!
標題黨用pepe厄我入黎可恥!!!!!!!!!!

有冇CHING可以執走個眼罩P埋另一隻眼出黎

痴撚線

你係唔係p仔嚟架 做咗Cd rom幾耐？

唔好推呢個post啦
之前個acc 無咗

好掛住想當月嘅連登

我由6月打後好耐冇見過女神
有啲激動

做埋正經嘢先啦
818 到時我帶棋靈王出嚟

竟然冇人話要fc
Btw 護狗支持絲打

有冇reddit link

x2

係邊間醫院，得閒去探熱。

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

做乜整走我隻pepe

所以話 社運女女真係世界第一
狗公有腦嘅實係一齊8.18 1430維園上街𥄫女

唔知會唔會到時見到大家呢？

正路呀 人性
攝影師捕捉果下都好重要

人靚心善,文字之間FEEL到係一個好玩得既女仔,有幸做你男朋友既人真係好幸運

你睇清楚啲 係兩個人黎

唔識用

download左 stickers cloud先

識用了

就咁睇張相 側面正面都靚 痴線

講錯 兩個都靚

8 18 會唔會出黎

True

手足我地要贏
贏左先有資格同佢相擁㗎

靚女係大撚哂

都唔係架。
都係好勤力甘返工
返工做到成隻狗甘款
同常人無分別
朋友仲要single

有限公司呢個term好撚九十年代

靚女 唔關護士事

屌
就係咁佢靚女先要保護佢
一陣你起佢底比對家揾到點撚算啊
鳩痕就去打個丁啦仆街

護士姐姐手指都好靚

留意返呢到要用「咁」

人美心善

死雞蟲

靚女大晒

好似
孖妹

sor 手殘按錯負皮
文宣好波

我覺得呢張仲靚
更加知道佢係護士
同眼泛淚光更加emotional 更啱文宣

多謝護士姐姐
只娶港女，港女是最好的

好撚靚

I ok

利申: 90後

我問吓你個friend
我俾佢搞到失眠
點算

係你問吓

靚女發夢千奇唔好企前線，啲popo 好咸濕，專捉靚女嚟非禮

仙女feel

時代革命第二波----經濟戰線----趕走親中財團
真香港人在2019年6月開始的大時代付出了大量傷痛、血汗和生命代價，令自由世界的人民領略到真香港人對抗中共港共的不公義的無比勇敢與極高智慧，全世界都肯定真香港人是最偉大的民族之一。中共的卑劣手段及與民為敵惡魔本性令真香港人更堅定雙普選及民族自決才是未來的出路。

因此我們應該進入下一波時代革命：在經濟上趕走親共財團與用貪腐養大的中聯辦（至少要他們減血九成），這些官商勾結財團是會牢牢掌握佢地嘅不公義制度，為了利益佢地會壞事做盡。

我們應該建立抗共經濟，區別於親共財團，我們要通過與歐美的聯繫說服歐美（包括香港人權法等等方式）制裁香港的親共財團的出口及其他經濟活動，同時保持讓真香港人的抗共經濟保持免稅、免制裁優惠。

我們絕對可以在這個全球經濟轉型時創造奇蹟，理由如下：

1.香港人的經濟活力、專業精神、全球網絡非常適合industry 4.0及因中美貿易戰需重建的供應鏈，我們可以建立flexible workshop新經濟模式製造靈活的訂單；

2. 香港在90年代有大量的工業技術人才，我們可以利用網絡聯繫重啟他們的技術talent (例如在連登中發表「職得做xxx的入黎」，我們可以製造出比淘寶優質的產品，真香港人現正開始大量參與使用及研發人工智能可以擴展我們的生產能力千倍或萬倍，因此我們可以製造出與淘寶一樣versatile 豐富多彩的產品系列 ；

3. 有足夠的香港及海外資金願意投資香港的抗共經濟，尤其是建立的人網絡為產品增值，industry 4.0的產品可以由全球供應鏈合作而成，真香港人正是適合在其中扮演agents；

4. 抗共經濟可以在香港本土迅速成長，我們可以借助文宣的經驗說服香港人大量購買使用抗共經濟的產品；

5.可以考慮用非牟利捐款形式開始智囊及商會，團結越多人越成功，協調logistics 也是真香港人能夠做得最好的。商會也要分辨是否有親中商人混入真香港人經濟圈；

6.真香港人投入新經濟一定會得到全世界的支持，因為industry 4.0正是需要真香港人的特質作為領頭羊，而不是中共貪腐結構下的工業人。不可否認，中國的industry 4.0是相當領先，但他們搞的并非歐美期望的將部分workshop留在歐美(global players,regional segmentation)，真香港人就可以做得到 ;

7. 要達到經濟獨立并最終令中共給予真香港人雙普選，我們仍然要間中用抗爭用選票打低親中建制，但請真香港人be water，盡量不要流血或被捕。

本人上述建議只是拋磚引玉，請更多專家們為抗共自主經濟出謀劃策。

光復香港時代革命

甘我就好肯定我個frd唔係肥撚 亦唔會有甘大落差

堅決相信pepe姐姐係靚女

我自己fb ge 男性朋友都有出post講我個frd lol
我差啲忍唔住叫佢地唔好甘痴線

好靚阿好似有村架純

咪話好靚女之類
不過我無話比我個frd知 (i mean pepe nurse)
我廢事佢沾沾

睇完個樣 5官唔錯 可惜衰係面型手上

同埋生得對眼太埋

唔爆甘多我朋友既野
只能說瑪麗醫院好多護士都似鄺潔楹

今晚J到訓唔著

咁瑪麗醫院都好多靚護士

仲大部分degree或以上
唔似得毅進仔

其實通常遮咗先會靚 睇全相嘅時候好難靚所以好多港女post自拍要遮住半塊面
不過我信呢個護士姐姐就算除口罩都一定係靚女

好靚女

我懷疑你的朋友就是你

由個心靚出黎
佢真係好靚
香港女仔真係好靚

如果除左口罩發現好豬咁點算

呢個真

其實你嘅朋友係咪你自己啊

老實講，med camp 好多都係呢type 樣ABC 樣都多，反而大家成日諗既讀書樣就好少

各位唔好嘈佢除咗口罩個樣都咁靚

佢真係好撚靚呀

做邊間病房
好想入去訓番幾年

淨係前線FA已經夠佢俾人一世讚靚

散發住仙氣 好正呀

ture

dllm 我滿心歡喜click入去

佢刪咗IG啦
雖然真係好撚靚女
但搞住人哋始終都係唔好

點用

on9

Hi

原來要click 條link, 再down 佢個apps

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

佢隻眼好靚

你朋友係咪做過街頭文宣

我係iphone 搵極都搵唔到邊度download 個app

靚過關關

click link > 碌落去> downloand to whatsapp> download WStick> 再down 個vpn apps 就得

J還J咪起人底
唔好害撚死人

咪起呀屌

搞掂啦唔該晒CHING download 個sticker 都要咁複習

佢c文好多，無我甘直接、講野甘爆。佢cute cute類

求相

唔係啦。如果係，我會叫大家試下追我

無錯。讀得書又唔一定唔靚女，上到大學才發現

不要說了

佢起邊度集會咪做緊邊間。不過希望你身體健康，不用她為你服務

佢變咗連登女神佢點睇

馬加烈

人地講左single你個名應該加”想做”兩個字

30日之後加返

個名太長

true but not sad

推到有相睇

錯到離曬譜

唔睇相都知係靚女

想睇乜相

而家就係和理非同冷靜既時候
拖落去中共必輸
所以佢一定會做好多手段激化沖突
大家小心!!

無口罩大頭相

隻眼靚到痴線心地又好

個焦點係傷眼嗰個

pepe護士姐姐 唔洗睇樣
見到你段文字 都覺得你做女朋友一流

我睇過

求share

我日日見

你死埋一二邊啦 大頭相淋病你自己慢慢j啦屌你老母 貼出嚟都費事

on9 咪傷害同路人

我都係甘諗，傷眼果個都好靚女！其實

睇得出佢好唔開心

香港人加油

煲底相見

佢平日講野真係會打 XD 呢啲圖
我就打唔出呢啲懶cute ge文字

大同、同事、病人 都見過

唔撚好再望我條女

唔知傷害咗乜

同一個人黎架嘛？

佢咪話有一日見真人囉大家努力 會有這天的

咪搞到人地地

你點鬧我都改變唔到我想睇相嘅寄望

口花花都要睇咩帖、時間，依家spin 咗嗰護士外表度

個絲打情何以堪

是喔。至於點解轉左gauze 我都廢事問 鐘意咪轉囉

我又唔係要佢電話睇張相啫

求真面目

唔好比佢美貌蒙蔽你， 同RN 做女友係惡夢。

同一個人？髮型好似有啲唔同

你自貼啊 笨柒 我幫你推足10個post 你睇下有無影響

有佢真面目相我自貼又點話

好撚老坑

好省鏡

手指好長

望個髮型 隻眼都知靚女黎
仙氣就係呢啲

隻眼好靚 好有氣質 仲要護士
溝到日日玩制服

比風吹亂左個頭姐

Ptgf

利申屌過

絲打係靚但係你哋厹完未 有冇專重過人地

含撚啦屌你老味

你個名
利申：佢女朋友

我屌呀，佢個種眼神，我見猶憐

求真面目相

護士妹妹對眼好靚

屌你老母

你條女
雞黎架

好靚🥰

吃撚屎
屌你老母

你條女鷄都做唔到

遮住另一隻眼你都見到咁勁？

咪就係

咪撚咁痴線啦你班友
不過我認同好靚，因為佢做既事所以更加有加成

唔好搞人啦

真係靚

求你send黎

點都咁靚呀

咁要低調，又唔想人搵佢，佢應該保護自己唔好應承用相做文宣。如果唔係仲多人講！
仲要爆自己單身，又講到俾希望我地巴打做朋友，相擁add Ig ...好難唔FF

真心叫你朋友要叫人唔好推佢先岩，怕有手尾，因似終做醫護。

心地好既人要保護，不論佢除下口罩係乜樣，整容樣都好！都要保護手足

咪推 保護人地

[red鄺潔楹][/red]

無人識欣賞佢手指咁長咁靚?

鄺潔楹靚好多

同意

佢靚啲

好似

總知屌過
正

護士姐姐 加油💪🏻

食屎啦你

啱啊 收返碌棍啦

我條女黎，
返瑪麗
佢收工會講俾佢知

隻眼好靚

望到隻pepe好心酸 又忍唔住喊

cls 真係靚到

真係好靚呀

有相未？

我埋單

連仔好耐無見過有人放欣宜ig，好懷念

完post集中運動啦 好嗎

人靚心地好

睇過佢真樣, 係靚既, 9.5/10

個姐姐好靚真係，我成日見到忍唔望多兩眼

已經不自覺開手機睇

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

沉啦好嗎 唔好再推

文宣meme都要國際化

人靚心善

中共不停報導香港反送中隨時係自爆!

入面黑色果件咩黎

咁都俾你睇到

有無絲打知果件咩黎
感覺好香

夠了

Dllm係咪on9啊你，你會害撚死手足架仆街
陣間搞到靚女絲打比對家搞點撚樣算？

鄺潔溋咁

鄺潔楹咁

睇左你樓上位巴打既圖未

樣對女仔嚟講真係好重要，所以咪嫌女朋友化妝化得慢喇

每次見到都好心酸

光復香港 時代革命
因果由國 容港治己

睇唔睇到上面啲comments啊 死淫蟲

他日運動完結，我冇畀人射爆左頭咪認識下囉

咁你要留低contact先得架

+3

留名交換ig

留名換tg

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

612
721
811

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

好想正評你 但我P我慚愧

好想索佢大件黑色野
我認我變態

好想照顧佢一生一世

係咪同一個人？但膠布又唔同

上面講咗係

真 連登女神

818 集體起機

幾靚女

肚兜

關隻眼咩事呀
明明係因為髮型

Btw
818, 不撤不散

原來呢個世界真係有天使㗎

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手轉發，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

呢個女神好靚女

根本似敏敏

好想奶佢對眼

我係絲都覺得佢靚

連登女神

屌琴日明明沉咗
無啦啦做乜又上返熱門門

垃圾1q題呢下真 陳國邦

我都係絲

Ok
濛我想屌你

會計妹？

Pepe護士呀

好靚呀

pepe姐姐點睇

究竟邊個post點左佢個post

你講乜

明明塊面遮咗九成

重有另一個都好靚
呢個好似鄭家純

你班咸濕仔

呢張圖，好易比人PS改圖

求大家聽日點都要出嚟！
幫手傳開去比更多人睇到！

隻眼已贏
除曬仲得了

pepe 更靚

除曬應該唔得
經歷過沙士嘅人就明白
嗰一年覺得帶住口罩個女同學係女神

靚女不嬲大L晒 依家先知咩

唔覺
佢係真係靚
`

呢d的確係好強既文宣，會睇到班藍絲咬牙切齒，
唔關政治事，純粹關個樣事

仆街，娶到呢啲做老婆真係不得了

周庭＋pepe護士

美國左膠極憎pepe, 因為變成左ALT RIGHT既ICON

好屈

依個世界好現實，報一個靚女受傷有效果過報1000個連登毒撚比人打到殘廢

唔好跟車咁貼
除埋口罩先

俾你唔要？

真係好想知佢件黑色野係咩黎

係左膠先會咁憎啫，antifa咪一樣有咩就用

屌，靚女就求ig，有冇咁鳩痕呀

唔係話歧視醜人
但係出黎叫人支持真係搵d 靚仔靚女效果大好撚多

靚

多謝提醒

竟然又推返上來

唔知咩事突然之間又上返嚟

屌你哋咁鍾意睇我女朋友

行開啦屌你老母，換著係豬扒，你會唔會咁多嗲呀

手指正到

想出了
本身想唔去

換你老母咩，咁依家佢係咪豬排呀？
我讚佢關你撚事咩，死on9 仔
縮返入你老母個閪到啦，衝出㴝比人屌

為她見證這一天
8.18

有冇諗過係遮左先咁靚
只得眼對上OK就得

屌你啦講埋啲閪野 鳩都剪左你啊仆街仔

成段野嘅重點咪就係single同唔介意出文宣，搏出位同留幻想空間俾班毒撚

一語中的

真心唔好搞呢d野令運動變質
唔想變做女神厹gathering

下面可抱起屌

818 維園見

人哋單身呀，排吓隊啦

有冇考慮過個女仔點諗呀？
成熟少少啦屌你

真係好現實